聽我講，因為種票嚴重，定下共識否定係變相公投

種票咁嚴重根本可以大量左右票數，呢個選舉唔可能反映當區真正民意，馬上出黎講呢個區議會唔可以當變相公投看待

push